# HackersCardgame.ch-Notes

der unfreiwillige cyberwar gegen mich geht scheinbar weiter, bzw. meine dokumentation geht weiter

beweise gäbe es genug um die straffälligen offiziere in aarau zelgli zu verwahren, somit ist jetzt deren normales vorgehen einfach immer mit amoklauf mord und terror zu drohen damit die alten akten nicht abgearbeitet werden können

das würde das gesammt system destablisieren, würde zu einer sinflut oder wer es in filmen ausdrücken möchte zu einer "mad max"-situation führen, somit meine meinung ist, dass jeder der irgend nach 20 jahren nicht mit dem terror genge marc jr landolt aufhört dann zum systemerhalt dann doch besser verwahrt wird...


NEUES REPOSITORY
https://gitlab.com/HackersCardgame/hackerscardgame.ch-notes2/-/blob/master/unfreiwilligerCyberWarBzwDokumentationDazu/cyberWAR20200123b.txt

